我出日薪既 聽日想搭地鐵番工賺錢買裝備 唔好阻我唔該

唔該晒🙏🏿

辛苦你喇
又要再早少少出門口
你係度ge付出
大家都見到ge

聽日唔塞喎